# モジュールの安全な取り扱い
## 全般的な注意事項
* ねじの取り付け、取り外しなど、モジュール上を何かが通過しうる作業の際は、なるべくガラスカバーをつける。ワイヤーボンド後は特に注意。
* ガラスカバーをねじ止めしている状態でボトムカバーを外すことはなるべく避ける。ガラスカバーについているスポンジ[FIXME]からの圧力で、ボトムカバーなしでは歪みうるため。
* ねじの取り付け、取り外しには適切な太さのドライバーを使う。
 * 使ったドライバーは元の場所に戻す。

## キャリア取り付け時の手順
* 蝶ナット、蝶ナット横のねじ、トップフレーム四方角のねじを外す
* ガラスフレーム、トップフレームを外す
* ボトムフレームにモジュールを乗せる
  * GA4側のフレームの角から、ピンセットでフレームに平行に持つと安定しやすい。
  * GA2側の角を指で支えるとさらに安定するが、ワイヤーボンド後は滑ってワイヤーに触れないように注意。
* トップフレームを乗せ、ねじ止めの前にガラスフレームを乗せる
* トップフレーム四方角のねじ、蝶ナット横のねじをとめる
* 次のステップですぐに取り出さないことが分かっている場合は蝶ナットもとめる
  * 直後にVI用の写真を撮るなど、すぐに取り出す場合は必ずしもとめなくても良い

## キャリア取り出し時(VI用)の手順
* 蝶ナット、蝶ナット横のねじ、(ワイヤーボンド前はトップフレーム四方角のねじも)を外す
  * 作業中ガラスカバーは外さない
  * ねじを外すとフレームが動くようになる。不用意に動かさないよう注意。
* 真空吸着がOFFになっていること、ステージの位置がReplace Positionにあることを確認する。
### ワイヤーボンド前の場合
* 位置決めのピンをステージ上右上及び左下に刺す。このステップはモジュールを乗せた後がよいという説もある。[FIXME]
* キャリア取り付け時と同じ方法でモジュールをステージに乗せる。
  * 向きに注意。測定用GUIの画像と比較するとよい。
* 真空吸着をONにする。
* 前面の測定を行う。
* Replace Positionに戻し、位置決め用のピンを外す。
* 背面測定用のステージを被せる。
* 前面測定用の真空吸着をOFFにする。
  * 順番に注意。両面の真空吸着がONになるとモジュールに負荷がかかるので避ける。
* 背面測定用の真空吸着をONにする。
* 背面測定用のステージを戻す。
* 背面の測定を行う。
* 上記ステップを逆に行い、前面測定用のステージに戻す。
* キャリアに戻す。
### ワイヤーボンド後の場合
* ステージ上に乗っているボトムフレームを外す。
* キャリアのボトム・トップフレームごとステージに乗せる。
* 真空吸着をONにする。
* 前面の測定を行う。
* Replace Positionに戻す。
* 真空吸着をOFFにする。
* フレームごとキャリアに戻す。